Title: Corso di Piemontese per stranieri (seconda lezione)
Date: 2007-12-29
Category: altro
Slug: corso-di-piemontese-per-stranieri-seconda-lezione
Author: Karim N Gorjux
Summary: Vi ricordate la mitica prima puntata del corso di piemontese per stranieri? Finalmente è disponibile la seconda lezione che mostra una realtà sempre più diffusa: el moru ca parla piemunteis!

Vi ricordate la mitica [prima puntata](http://www.karimblog.net/2007/06/16/corso-di-piemontese-per-stranieri) del corso di piemontese per stranieri? Finalmente è disponibile la seconda lezione che mostra una realtà sempre più diffusa: el moru ca parla piemunteis!  
  
  


